【4月新番】《數碼暴龍：》 (5)

2020年夏，網絡對於如今人們的生活而言已經是不可或缺的一部分。但是，人類所不知道的是，在網絡的另一面有着一個無限的世界——數碼世界，以及居住在其中的數碼精靈……以首都圈為中心發生了大規模網絡故障，亂閃的信號燈、亂碼的室外屏幕……新聞上報道是網絡恐怖襲擊。

故事的主人公是住在東京近郊塔樓的小學五年級生八神太一。為了準備周末的夏令營而一個人留在家中，去澀谷的母親和妹妹八神光乘上了一輛無法停止的電車。為了救母親和妹妹，太一急忙趕往澀谷，當他前往車站月台的瞬間發生了不可思議的現象，太一去了數碼世界！孩子們與搭檔數碼精靈相遇，一同面對未知的「冒險」！

八神太一：三瓶由布子
石田大和：浪川大輔
武之内 空：白石涼子
泉 光子郎：小林由美子
太刀川美美：高野麻里佳
城戸 丈：草尾 毅
高石猛：潘 めぐみ
八神光：和多田美咲
亞古獸：坂本千夏
加布獸：山口眞弓
比丘獸：重松花鳥
甲蟲獸：櫻井孝宏
巴魯獸：山田きのこ
哥瑪獸：竹内順子
巴達獸：松本美和
迪路獸：園崎未恵
旁白：野沢雅子

原案 - 本鄉昭由
製作人 - 渡邊恆也（富士電視台）、花松樹（富士電視台）、佐川直子（讀賣廣告社）、櫻田博之（東映動畫）、高見曉（東映動畫）
系列監督 - 三塚雅人
系列構成 - 富岡淳廣
角色設計 - 中鶴勝祥、淺沼昭弘
數碼精靈設計 - 渡邊健史
總作畫監督 - 淺沼昭弘
美術監督 - 木下了香
美術設定 - 天田俊貴
色彩設計 - 竹澤聰
製作擔當 - 小林克規
音樂 - 佐橋俊彥
動畫製作 - 東映動畫

Lm

有無人聽到悟空把聲做開場白好唔慣
一聽到佢把聲以為自己睇緊龍珠

有睇03就唔覺得怪

03仲係睇緊粵語

Agger
成套野要搵不足嘅話就係旁白把聲

點解日配 大耳獸係句口頭禪講廣東話
但粵配會變左普通話

因為粵配已經係全廣東話
佢句無問題應該要配返日文

台配會變左台文
好搞鬼

一路睇一路好期待有進化BGM

留名
唔該哂樓主幫手放埋條教學LINK

但係配翻日文就唔夾個故事
基本上動畫出現粵語，喺粵配改做蝗語已經係慣例

咁又唔算不足掛

當佢用粵語講日文就夾到
好似廿咩囉咁

希望悟空會紅蓮騎士獸身份出場

想繼續講樹莉
細個真心覺得煩 後半成個主線都不斷講佢又唔識醒
但大個睇番真係代入佢度就會覺得成件事好合理
又會好同情佢

上個post做咩又變鬧交post

新post lm

死拍檔呢個衝擊太大
Tri個姬川死拍檔咪仲痴線
搞咁多野為左reboot

條友擺明引戰啦，覺得唔好睇冇乜所謂，不過語氣仲衰過啲小學雞，唔理佢就自己會走

真係得樹莉一個係死拍檔而無重生到

唔揀獅子獸咪無事
03之前獅子獸係咪未成為便當既代名詞

點解第2,3集下載完得聲無畫

邊套? 用咩player?

應該未有
02無獅子獸 應該得01同v01

V01又係另一個令究極天使同獅子獸變柒嘅故事

好彩仲有古樂獸陪佢

黎黎去去都係嗰幾種回覆
A. 咁都好睇？勁垃圾囉
B. 完全比唔上01囉

未播之前點搞到第四集都未播已經開到5

話說依家睇返00年代啲3d cg覺得真係好膠
都唔知點解以前會接受到
依家啲動畫入面多數都係用cel shading加黑邊好好多

仲要破碎家庭長大 其實同seed佩莉個屬性幾似

總之唔跟01套方程式做就唔得只有01先有資格叫數碼暴龍

BGM又差又無進化歌
進化整到一路變大一路打做咩姐我要集集都轉轉轉dum波鐘呀
戰鬥動畫你整咁流暢做乜姐梗係要以前咁回合制最後一齊開大絕收尾架嘛
又唔即刻解釋點解進到奧米加咁快進到整8個人做咩姐以後奧米加玩哂咪得之後都係垃圾啦唔駛睇

曲線要講明

仲有太一大和太淡定唔似十歲細路仔
光子郎細細個就乜都識 編劇又無解釋點解

髮型都好似
唔講唔覺 tamers同seed都差唔多年分播

嘩要講佩莉
又係一個細個睇覺得好撚八婆既女人
大個睇番又覺得咁樣利用鐘意自己既仇人其實都幾正常
分分鐘可能係seed入面諗野比較正常既一個
衰係最後自己沉左船

仲有奧米加都輸

細個睇以為最後佢部機會變色變左古樂獸既拍檔

見大家講reboot
我覺得最應該reboot係Tri
正所謂邊道跌低就邊道企起身

一開始覺得芽心呢個角色幾有潛力
個聲優就慘，以為執到個重戲份既角色
點知遇著個垃圾監督，變咗全劇最討厭角色
如果重新改過性格，放少陣負面能量
改到好似火影咁暗戀太一，其實幾殺食
由新人開始慢慢埋堆，中間比多啲機會表現下
當然到最後開放結局，費事啲黨派又嘈

隻貓同主線其實可以改得好好
話隻貓係新進化既key
不過俾世界樹利用，搞到暴走
(係無重啟之下)九人行到數碼世界搵貓
恆常性講下劇情，其他6個打皇騎解究進
之後救貓成功，解埋奧米加新進化
最後打世界樹/阿爾法

當然仲有ppt式播片，進化動畫，唔講嘢呢啲要改

本身tri 個節奏好奇怪

bs既數碼暴龍卡好靚
有冇人有玩digimon既卡？我見都好靚，建唔建議入坑

隻卡驚其實係咪遲d正式有得玩
之前得教學

呢到都見到你
我都係youtube見到教學先知有
好似唔見中文圈有人講，但睇片啲卡幾靚，唔玩都想收藏

你係仆街芒/數碼暴龍/遊戲王 po都會見到我
隻手機app唔多人講 唔知係咪深坑
D卡好正 應該得日本有得買？

What手機app

呢套有玩戰略，其實好睇
完全無視進化階段
光明獸變奸
同墮天digicrox
上crox7都正

我指呢個 定抑係只係教學app 日後冇得正式玩？

聽都未聽過

只係俾你入實體卡Game坑用

屌 仲唸下唸住真係可以好似遊戲王咁玩

睇starter卡表見到哥瑪獸係新動畫嘅究極體係水龍獸

有手足話本來條進化路線就係佢

超龍2.5出先 維京毛人獸係02先出

想問依套係重製版？

REBOOT

即係劇情都唔同？

Yes

咁bgm真係輸蝕既

好似話今季主角們有部份進化路線會改，咁哥瑪似其中1個了。

我見得十幾集 唔知係咪又要拖幾季

還原基本步啫
本來喺WSC秋山遼系列入面哥瑪獸係進蛇頸龍獸
係到PSP先改咗做維京毛人獸

其實2個都合理，海師祖頓路線係似維京毛人獸（寫明統領海師軍團），哥瑪自己直接進就似蛇頸龍獸。

講起卡game淨係玩過ps1個隻O三角X
5種屬性-火攻擊力 水HP自然進化快 惡魔自損玩效果 珍貴？

起碼出到奧米加吸注意力先
年尾再見

墮天變腳

X4加左墮天都係變X4B
但係加麻雀獸就變X5
最型既都係同騎士獸xros既x4k

記得第二季有集吐槽過點解啲頭髮長得咁快

X4k真係最型
再上果啲累贅到

記得嗰時係viu睇
佢一章既節奏又係去到劇終前嗰十幾分鐘先開打
以前一集23分鐘就話 tri成個幾鐘都係文戲
又係浸溫泉 學園祭嗰啲無謂野

停播點捱呀

咩網有得睇

有冇人鍾意暗黑騎士獸
不過我無乜睇過xros war，純粹佢外型幾啱我胃口

X抗體都幾型

唔該ching

咩卡牌來,畫得好靚

新版暴龍咭

做咗三集，邊度見得十幾集？

大陸愛奇藝寫13集
不過不嬲佢唔知幾多集都係寫住13集先
可以唔使理
都幾肯定呢套係年番黎

覺得依套隻機械暴龍獸合得幾型

覺得啲組合有啲幾型
但進化全金真係少柒

我都係

金黎講漫畫版 ex6型過x7

Shoutmon EX6

Shoutmon x7

我buy蛇頸龍，明明就係哥瑪獸放大版

停播？

都係果句，進化路線冇絕對答案
維京獸都明顯係祖頓獸海獅獸強化版

呢個我覺得幾有趣
合體取代進化但又有以前進化嘅影子

X4K有埋披風所以陣奧米加feel

兩個都好，不過蛇頸龍獸睇黎只可以打水戰，維京毛人獸就可以打埋陸戰，戲份上編排會彈性好多

岩岩先發現機暴x抗藍色同橙色個樣唔同
兩隻唔同風格

佢背脊係希望紋章？

屌原來數碼暴龍都因為武肺停播

藍機暴x用心製作過橙色喎

估唔到都有唔少人中意XROS WARS
我都真係好中意睇,
雖然無左進化，但第一 二部果Ｄ戰略都好精彩
騎士獸同左輪獸呢Ｄ舊野都有唔少發揮空間

因為騎士獸背後個盾係希望紋章

係呀難得有套野的起心肝想每個禮拜追

出特別篇

應該得一集，唔好期望太多

我中意前期，
連善二郎都可以拎把劍出去作戰，實際過唔少主角

屌正到

竟然係久違既CROSSOVER

XW版騎士獸好似多塊披風 無咁雜魚

V-Tamers

試用另一個player又播到了
唔該巴打

其實XW除左無等級、弱化過去boss之外
進化轉左合體形式，可圈可點啦但我接受到
我覺得係好似04咁想玩新元素賣玩具，
但包裝、機械人獸設太低齡向，所以睇左十年已經長大既數碼暴龍fans唔收貨好正常
其實XW既戰略、戰力分配、人物描寫、音樂、戰鬥畫面唔差
不過衰在太低齡向，只要唔用大人角度去睇會係一套好睇既子供向動畫
就好似PKM，睇完XY再睇SM咁

搞到我隻奧法咁已經冇得救

上兩個post我先話有生之年希望見到漫畫太一同動畫太一相遇 宜家即刻實現

疫苗種變數據種？

有冇人知以前coco套數碼暴龍漫畫叫咩名
個套啲digimon 會打到爆哂血個套
好似有集係同炸彈獸打仲比把電鋸斬到重傷

所以，我地要支持約炮大作戰長做長有

起個監獄永遠困住元永

獅子獸哥哥~

我想嘔

sor啱啱翻睇到依個位

日文個句基爾獸進化好撚好聽超得意

呢個為準既話天女都係進聖龍獸

成條進化鍊都好有問題

點解海天使獸冇語言能力係咪最細隻既究極體

Why not both
兩邊都進得先係數碼暴龍既特色

個進化畫面係天女獸生到成身毛

lm

睇卡既顏色分配好似想湊CP咁

5/21有得睇

哇屌，樂撚期待

早一兩個Post好似有人放舊數碼暴龍下載link係百度網盤？
唔該果位巴打同其他用過嚟DL數碼暴龍既人快D DEL左電腦個百度網盤佢，個軟件超危險
百度畀人踢爆會偷偷upload你DRIVE D野上去減輕佢下載壓力
好似話限你下載速度，同埋會偷偷scan你部電腦
例如有人DL某套動畫而你電腦有，會直接喺你度uplaod做種比下載既人DL
好似話一開機就會自動UP晒你D野
(強烈懷疑百度會交資料畀支那政府)

即係好似foxy咁?

係我呀 返去del咗佢先

類似，設定度好似冇得閂
仲要唔知佢scan/upload過D咩、upload比邊個
btw呢個網盤呃錢架
之前免費用戶下載速度有500kb
而家得返100kb，即係你網速有99%係畀佢用咗嚟upload
收費用戶都係得10m(咩垃圾網速嚟？)
然後收費用戶有10m係因為佢偷偷upload其他人個電腦嚟做種
有人話佢個軟件設定取消upload個制係呃人
熄左只係取消原有既積分獎勵(唔知咩黎，可能係收費用戶儲分果D)
而唔係取消佔用你網速去share做種比人既行為...
我睇完個source原理大概應該係咁：
免費用戶：得100kb，其餘99%網速up你電腦D野比人做種，而你係冇得益
收費用戶：得10m，都係up你電腦D野比人做種但你可以享受佢偷其他人網速去做種之後既下載速度

支那野不嬲都唔會亂裝
拎啲廢機整完成部洗過
因為你就咁用佢既uninstall都唔會乾淨

有冇人覺得閃光暴龍獸好慘
光環俾大佬搶晒

座騎

一直覺得佢好樣衰

問題係大容量野佢唔畀你網頁版DL
逼你用軟件
前面個巴打放晒成輯DM上去
咁佢同其他有DL過既人一定有裝個軟件
好容易出事資料被送中....

認同

亞古獸先係馴獸師

岩岩正式睇左1次超惡魔獸大電影
成套戲真係比我們的戰爭遊戲屌打
節奏好差
雖然得30分鐘係太少

應該無邊套比得上我們的戰爭遊戲
太經典

中意我們的戰爭遊戲，可以睇埋同監督細田守既夏日大作戰，可以係叫做精神續作

我們的戰爭遊戲係動畫電影入面真係經典之一, 氣氛一流
夏日大作戰就照住同一個flow做, 長返啲, 但都好好睇

當年我係放係百度
而家連個software都del左好多年
係之前有巴打講drive有d野有問題
我自己儲果個都有問題先dl番落黎睇下以前儲既版本仲有冇係上面
結果原來我一直無del到 先搞得咁快
整完我又del番個software
係咪應該特登dl返落黎del走哂d野

洗次機啦，普通del唔曬

呢度都見到雷姆巴你

童年回憶黎
Tri都頂得順，仲有咩好怕

今次睇到喊 笨大終於醒 巧感動

呢張圖係真㗎

如果真係冇改進化路線 好失望

等左成個禮拜既呢場戰鬥有啲失望
熱血 震撼同興奮 全部都差咁啲
就算播埋bgm都係唔夠燃
入數碼世界得6粒光
阿猛係咪今次無一齊入

仲有呢兩幕
小光好似咩都知道咁

啱啱翻睇完xw漫畫版
如果動畫版劇情係跟漫畫嘅話
我會排佢僅次01

V01都無？

太一走個陣佢好似已經知佢會入數碼世界
仲有核爆完之後佢老母問題咩事
佢都擺明知咩事都話無事

畫漏左對眼

件事完哂之後佢句Nandemonai
已經知佢唔簡單
估唔到之後仲有Arigatou同Itte rasshai

可惜唔知要停幾耐

感覺今次故事框架好大
希望唔好失望

其實明顯到咁 唔好好似發現新大陸咁

原來太光係真 不過係光子郎

純粹一問其實打返中文唔好咩 見到上面係到打羅馬拼音睇果陣都都load左陣先load到係乜

我本身都係打中文
見佢用拼音先迎合返佢

法國太一好鍾意搞人後面

ARGUMON話曬係DIGIMON嘅ICON
我估冇人FEEL UNHAPPY掛
SHINEGREYMON俾人DISLIKE就正路喇

亞古係原祖暴龍機1代ICON

成套重點迪路獸同巫斯獸,一個不停被人殺死一個不停揾邊度復活

我細個第一次睇覺得大地暴龍獸型過暴龍獸

聽日台灣係咪仲上last evolution

果陣因為有亞古獸先追呢套

認真，鍾意迪路獸同巫師獸cp多過同巴達獸
起碼迪路獸同巫師獸真係相互交心
同巴達獸除咗大家都係天使幾乎冇乜互動

迪路獸成熟咁多 印象中同01嗰幾隻無咩交集
係進化左天使獸天女獸先好似扮熟咁

郁人戲份都好重下

好似DS出咗十幾二十集先知有依套嘢存在
仲要係唔知係Youtube定邊click下click下先見到
不過都係因為見到亞古獸所以就追咗落去

佢阿媽好正

天女獸當天使獸係兵咋

天女獸咁正
比我係天使獸都狗衝

我覺得巫師獸似佢哥哥
好正

劇情會唔會發展得太快

諗起鳩拍蠔首歌

其實佢唱得洗腦過原唱

廣東話版OP歌點都洗腦過日文版啦，話晒係母語

唔係架 遇怪魔同02係原版洗腦啲
我覺得咁多首廣東話版 林峯感覺最好

就黎追曬03
唔明點解個個都話樹莉係大臭閪

我自己睇就覺得係獅子獸登場嗰集煩膠啲啫
之後既表現都合理

睇曬了
個結局好撚傷感，點解啲大人咁賤，利用完細路同數碼暴龍就踢走啲數碼獸...
樹莉我覺得好正常wor 比著我係佢，拍擋無啦啦比人打撚死左我都會好似佢咁
仲有樣野唔明係40幾集個陣個愛麗絲同杜賓犬獸係咩來頭？點解出左兩集就消失左？愛麗絲係咪鬼黎？

Wiki話她似乎已不是人世的人

見到佢老豆拎住張相都知咩事

而先知佢係鬼
係咪特登為下一季既輝一鋪路
重睇返03 發現除左究極進化為下一季戰魂做鋪墊
03開始都小左等級限制 主角群都可以用戰術越級打怪
到04直頭係劇入面好少提等級
所以DXW無等級概念可能計劃左好耐

有冇等級我都覺得冇問題
不過04主角進化完唔係都叫究極體咩？

04有等級 但劇入面好似無咩點提
我重睇左幾集咋 見佢介紹啲敵人嗰時都無註明等級

會唔會今套新01都係無等級
3集都無提過

DF同新01都喺咭有提

應該唔會再搞無等級啦應該

數碼暴龍大電影免費播，唔知會唔會係高清？有冇人錄落嚟？

drive果度咪有

drive果個係高清？

1080

bdrip 1080p 粵日雙語中字

馬子龍
激鬥！數碼暴龍

感謝光通巴打
由你喺舊登放seed已經好感謝你

drive link係咪應該長期置頂

光美 數碼 海賊 三套一齊停

this?

drive 有無？
好想睇番

係咁loop

唔播埋04 05

今個禮拜開始停播定做埋今個禮拜

唔知首op “未確認飛行船” 幾時出呢

唔好咁講

無儲到港漫sorry

我特登重新down 過哂01-DS啲片
換咗1080片源真係好正

睇得開心就得
我仲努力緊校對緊港譯字幕 岩岩先整完02凱撒篇

即係要再down過

DS都冇1080

光通巴打，有樣野想請教下
係咪《我們的戰爭遊戲》入面，25:35 嗰個位係咪一定會跳一跳？
就算我啱啱換左新版都係嗰個位跳？

換左片源 咁又要down 過了

我自己對比以前光通巴打喺舊登做嘅種
01,02, Tamers,04 都換左清啲嘅片源，Size都大左四倍

有人放過上FB

係時候開返我們的戰爭遊戲睇
奧米加獸撥一撥披風型撚到呀呀呀呀

新增黑色及紫色

咁快有紅蓮希望有埋啟人佢哋

果個位係粵語聲有問題, 用日文聲道就會正常番
我睇下搵唔搵得番最原始個聲頻整番

或者我再講講 01而家果個片源比起岩岩share drive果陣都換左
用左HEVC Main10P編碼壓, 細節位會再靚D
黎緊02都會轉 不過等我搞掂哂D字幕就一次過
打後果D片源會保持原狀, 字幕都會盡快更新港譯

但我用Pot player睇係直情少咗一秒，直接跳到25:37

我岩岩試左用粵語就會跳
用日文就正常
唔緊要啦我岩岩睇發現有D位好似起左格咁 我再一次過整個V2

岩岩upload左V2上drive
test左果個位正常番
順便果個位既插曲加番字幕
不過唔知點解日文原版用brave heart
粵語會用左butterfly
我跟番日版加左brave heart入去

巴打由上載一部動畫變到咁大工程。

咁神秘
佢出現都好bug，無啦啦出兩集又消失咗

已Download
鬱左我起碼十年個結終於解到
咁多劇場版最鐘意就係War game
但之前個版本之前去到呢個咁熱血嘅位都窒一窒
依家終於可以享受返最正嘅版本
感謝光通巴打

冇新集數睇 唯有繼續追返舊作
追緊04係我年代既童年

有Last Evolution dl 未, 偷拍版都好
比我睇左先啦, 香港上一定會再比錢入去睇

下次發現有錯誤再話我聽
重溫令我更加想睇絆
幾時先有得睇

追返04 x2
01 02嗰陣仲好細
03 04先match得返主角年齡層 有共鳴啲

我覺得04進化動畫同bgm最型

忍下啦

00後就死返出去啦。。。。

「太一，你真的長大了。」
「亞古獣，明天我們做甚麼好？」
回頭一見，亞古獣的身影已經消失...

係咪播埋聽日

聽日重播鬼太郎

友樹第一次變身結果趴係到睇住火神獸打
泉第一次變身直頭打到一半比棵樹打返人類形態

唔知點解唔寫得勁啲 成熟期都唔夠打
佢兩個係難得無首集進化光環

花瓶獸
不過以前好中意友樹同冰熊獸細細粒好正

後尾有集講因為佢地本身唔係數碼精靈, 唔識運用自身元素既力量, 所以唔夠邪惡鬥士打, 火神獸第一集甘勁但之後失億, 可以理解係當時拓也俾火神獸鬼上身, 所以可以發揮原有實力, 不過數碼暴龍既設定一向都係飄忽

好似有睇過呢集 但以前無認真睇
難怪第一集可以打贏完全體

聽日冇數碼暴龍???
why???

咪支那lor 好地地出病毒魔法搞到全球得返半條命

唉 忍唔住睇完shinn評last evolution
好撚想睇呀！

因為中國肺炎

我記得輝一專屬bgm好有喜感

咁係咪只係停一個星期？

佢形容到好高質哦...真心感興趣

屌 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔係

咁停幾耐？直至另行通知？

另行通知
四月大部分動畫已經收晒皮

屌那媽！死仆街支那！

之後當駁返02 結局咪得

講真，都有bug
駁返02結局就一定架啦

同埋太一同阿和見唔到d數碼暴龍姐
其他幾個仲見到架嘛 見佢地入數碼世界搵亞古獸加布獸隔空吹下水囉

除左個設定係亞古獸加布獸直程死左變左蛋，而唔係返去數碼世界

棋靈王

太一起碼知道亞古獣要走
但係光仔唔知佐為要消失 佐為消失都唔講聲 搞到光仔周圍搵佢

光仔自己訓著左在先

睇晒佢劇透仲吊癮。

好想快啲入戲院喊

Ex6好似漫畫先有，啲拍檔數碼暴龍全部進晒化，動畫得高吼獸同暴龍獸有得進化

你哋或者唔信
我淨係聽佢講已經喊

你00後就死開啦，屌你全家

台灣琴日做左 last evolution 絆？

幾星木香港先有得睇？？

啲人話好睇

唔怕劇透就睇

望左十秒 就唔敢睇....
之前話香港會上？

4月原本香港上，依家延期都唔知幾時
拉打、Digimon、路人女主、fate HF 香港一齊延後

台灣竟然可以繼續播

我睇完呢段片唔知點解流左幾滴

俾佢劇透完更加想睇

睇完shinn
好想入戲院睇呀!!!
剩係聽佢講已經差d喊

我英都係

我人在台灣睇左
唔劇透
不過真係好正

Tri真係垃圾黎（不過今次其實有延續少少Tri世界觀

估唔到有人仲未知停到另行通知
利申 俾人劇左LAST EVO 其實入面有句野可以駁到02結局
不過靠大家腦補

最煩係LastEvo
又會癡吓Tri又會癡吓02 但又有幾分獨立feel

咁始終續集點都要講D既
就咁睇影評同大量文字劇透我覺得佢呢方面拿捏得好過tri好過
先唔講tri有幾推翻之前既設定
剩係02無出過場 得黑影 成班01好似唔識佢地咁我已經接受唔到

當初個個都話最後進化完好柒
而家完全唔覺 熱血到爆

今日無得睇
DKLM支那武漢肺炎害世界

我宜家都重睇緊04

我99年出世 所以01 02嗰陣仲好細所以都幾肯定睇唔明同冇咁深刻 所以我先咁鍾意03細個數碼暴龍玩具有8成都係03

完全唔同feel
太一同啟人
所以0103冇需要比較
都係神

啱 相反大輔。。。真係慘 成日俾人拎嚟比較

製作組玩9佢
刻意塑造佢係太一繼承人
但事實又唔係

而家較對字幕下快速重溫02
前半季真係寫到佢好唔討好
到後期阿賢入隊先開始塑造到佢果種大氣量出黎

冇錯 我都係 已經有d眼濕

二手輔個名唔係流
Bandai最柒係一時一樣
秋山遼就係最好例子最強馴獸師

所以漫畫真係神作
起碼進化左有返數碼暴龍feel

不如成個02當無發生過啦，結局又柒

如果當年01完咗之後直接03咪幾好

01俾bandai同東映炒到爛曬

我由01開始睇 記得嗰時有奧運所以成日順延播放
我第一集睇就係天使獸初登場嗰集
咁岩嗰時去玩具鋪係諗住買另一套動畫既玩具
不過賣哂 所以誤打誤撞買左天使獸變形公仔
咁樣就開啟左數碼暴龍既新大門
不過03 係我第一部買既暴龍機
係電視一路播一路玩 所以深刻啲

我自己作為數碼暴龍fans
一套動畫可以由佢小學畫到佢大學
其實last evolution做收尾已經好滿意
總好過02最後嗰幕
好心東映快啲搞下03
好想基爾獸再同啟人一齊玩

劇透咗好想睇

忍咗手無睇到
但開親Youtube見到都好想click入去睇

宜家唯一希望係下年20週年03有新企劃如果都冇嘅 就真係唔會再有03結尾真係好遺憾

會不會有seed睇一次先

應該要睇下而家呢套數碼暴龍播成點
不過我覺得終有一日會出續作掛
數碼暴龍黎講01都出到厭啦 除左03其他應該唔洗諗
起碼03仲有出周邊玩具 都會賺到錢

唔知點解我梗係覺得會reboot 02btw其實04待遇仲慘呢幾年完全冇周邊出 bandai應該完全放棄咗

明明十鬥士設定就好正

仲有ZERO同小光嘅迪路獸客串

太一同啟人真係完全唔同性格一陽一陰
啟人個種溫柔細個覺得好婆媽，但而家睇返反而欣賞佢心思細膩觀察入微，佢對基爾獸個種母愛同埋中後期情感爆發都睇到我好感動

Re 02都係想繼續用01班人搵錢 但02既人同獸都係趕客
04放棄都正常
成班人型唔可愛做唔到吉祥物連毛公仔都難出
不過我對04既結局好滿意無遺憾
起碼佢地既拍檔全部都係人 隨時都可以見面
可能當時如果叫digimon universe 數碼戰隊會成為大神作

04出gem都好呀小泉

小泉同仙女獸應該有機會既
不過我想佢出拓也 話哂都主角

有冇話幾時復播

其實至少要出拓也同輝二純平同友樹就算啦人氣應該唔高

冇

其實我鍾意輝一

如果佢唔係獅子獸應該唔使死

出輝二應該有輝一
兄控黎講 應該拍得住小光

應該係獅子獸唔係佢就唔洗死

我覺得暗黑獸型過黑獅獸

我鍾意黑獅型啲

d眼好鬼核突

屌 見到黑獅獸就註定左個命運

獅子獸:係命運嘅安排

好想睇呀屌 香港唔知要等到何年何月先有
但大和應該無佢講到咁迷惘?阿空個前篇都有個shot佢睇關於太空探索既書

我都係本來香港好似4月上

DF喺xros wars嘅待遇已經表明咗

Btw
Xw漫畫版有個彩蛋係講策略獸把太刀
其實係根據金剛武神獸個武器創造出嚟

其實巫師獸都算死亡flag
睇緊04睇到第13集已經死左兩隻巫師獸

點表明法大結局有拓也份喎

屌 唔係喎啱啱望返進金剛武神嗰度好hea得友樹講兩句嘢仲要得個頭

戲院應該上左 正常的話

屌

唔get

阿賢:太一同拓也嘅同伴已經嚟齊曬喇

成條世界線唔同咗，未必要整套02去延續新01。

火龍獸打埋去複製貝利亞吸血魔係0傷害
金剛武神要同其他人合力先打低一隻究極吸血魔

再望一望大門大 一拳3隻

唔夠預算請聲優 所以唔畫埋啫

但有啲畫咗出嚟都冇配音啦

9月出
$279

抵唔抵買？

好似美美同留姫無配音

04聲優其實好強大
為左一集好難請得哂咁多人 超貴
所以好多人/精靈都係黑影

留姬有配

畫下個樣都好呀得4粒嘢

學龍珠出Figures應該有受眾

呢兩集應該超預算
畫返咁多舊角色 又要請返咁多聲優
其他都無畫哂全員啦

俾最少預算落04

04始終都係人氣大跌之作
好想知如果04受歡迎 接住既下一季會係玩咩

其實仲有冇機會有07(唔計appmon)

XW Appmon都打唔返入子供向
應該唔會再試掛
我見appmon播完咁耐 係日本佢啲玩具瘋狂減價都未賣得哂
可能以後都永續01出周邊呃足一世8、90後錢

04除左主角隊實力極度唔平均，其實都唔差，拓也典型熱血男主+輝二典型扮cool男主+靚女，係當年應該係最常見套路
我覺得係因為少左人同獸之間既友情所以先比fans唾棄

明明細個睇 自己仲有同輩都好鐘意
大個左先知原來係唔受歡迎既作品

其實每一代設定唔同都幾有趣丫
人&獸、人獸合體、人變獸、人打獸，唔同玩法出現曬係同一個世界觀（？）既作品我覺得都幾獨特

其實最主要係年代問題 宜家啲細路玩具需求少咗 主要都係玩電話

appmon d獸真係唔靚

係咪好多套4月都停左 真係屌你仆街支那肺炎

人地有政府唔驚

04我同輩既都接受唔到, 但我個人好鐘意,
其實劇情, 人設獸設順眼好幾破格我都OK,
04之後既拯救隊劇情多bug,
大門大獸都算, 果兩個OL既黑棋白棋又頭都尾都無打過
一彈出黎就進化究極體想點
再之後既DXW主角獸設計好樣衰,
好似中古幼兒向合體玩具,
成個二打六甘寫到好勁好接受唔到
最奇怪04之後其實係有套X抗體, 世界觀完整, 人設獸設OK
個劇本幾有主題, 搵是旦一個只要唔係元永都應該OK
但竟然改左做3D電影版cut左人類主角同黃龍獸
果陣我仲細未小學畢業已經覺得呢間公司市場策略好有問題

Appmon係已經完全唔似數碼暴龍
我無當過佢係數碼暴龍系列 雖然都算多好評

係囉 x抗體放左多心機落去
又有出x抗體機 亞洲版又有出雷燈暴龍機
設計左咁多獸 最後得一套電視ova

就算有人唔鐘意X抗體都好, 果代起碼有多路獸,奧爾法獸彈出, 紅到tri都要搵佢係第一集出一出鏡但係唔合做咩, 之後無一代主角獸做到

XW玩到過曬火

先唔論獸設 其實04同06都玩得好大
04係戰隊化 人變獸 無左一人一獸設定
06係變左一人N獸 好似PKM咁
不過呢兩套我自己都好鐘意

06第一季嗰陣睇到隻核突墮天仲要變埋隻腳已經棄咗

明明03墮天咁型唔明點解要轉look

因為做人設條友品味有問題

cross war堆野我估係有左商品先諗點畫

用返原設咪仲慘
起碼你地知道合體做下體嗰隻墮天
唔係你地認識既墮天

其實XW啲商品以2010年黎講還原得好柒

有冇人有電影既線上拎

啲玩具出晒事喎崩到

X抗體好撚型啵，型到官方肯出模型我一定會買果隻，可惜到依家都未有似樣嘅出品

啟仁同基爾獸果種情感描述其實仲重過last evolution 太一同麥樂雞
真係當仔咁湊大
所以有人會覺得03節奏慢
但你睇其實01一入到數碼世界，佢地已經好有感情咁，完全冇解釋果種感情同信任點黎

所以01同03著墨既位唔同 要比高低就係張飛打諸葛亮

04其實世界觀同設定好正
但冇一人一獸係一大問題

但對人物性格既描寫 04>all
古代十鬥士個設定都好正（仙女獸仲正）

六翅既強度又夠

大門大+戰魂.....
想像唔到個威力會點

應該同摩亞差唔多

一野打爆一個星球

笑到仆街

屌以為老翻黎

感謝巴打個drive
睇返02個劇場版真係嘔血
一開波見到大和同啊空一齊，跟住又要搵奧米加獸祭旗，比位帝皇龍甲獸上

好大陸

LAST EVO?
其實全香港我諗都係等佢上映
本身4月10 而家延到唔知幾時
偷綠版呢D真係唔好諗
有D都唔好睇 對套野好唔尊重

Bandai真係大仆街黎
我記得都好似要2000yen一隻
如果呢個價錢係戰隊合體玩具嗰種質素都話

我好似一直無睇過XW既商品
咁撚好笑既

。。。。

其實長D會好D
如果係奧叔+帝皇龍甲一齊打
跟住有一下帝皇龍甲避唔到 奧叔幫佢硬食
跟住先俾力量變白帝 可能會易接受D

報紙攤嗰啲老番

而實際作畫係兩者中間

我想講呢個墮天作畫型過xw動畫好多

我都唔明點解細個果陣會覺得好睇，可能無咩思考
純粹有得打就好睇
無可否認，由網絡打到嚟現實呢個劇本係好
雖然滅世魔獸有對抗聖騎士能力
但你都寫奧米加打得好睇啲啊，寫到完全係柒到唔能夠接受

呢個真
雖然我鍾意帝皇龍甲多過奧米加
但對呢個劇情都好反感
格硬做死奧米加比帝皇龍甲踩住佢上

奧米加好似從此都無點贏過

有呀，斬死左隻閪貓囉

tv動畫作畫要靚過插畫根本天方夜譚

咁少錢都要諗？

而XW既作畫著重係呢啲地方

睇完shinn影評想煲番01等香港上

Xw個墮天地獄獸合體前後造型的確有啲崩壞
但佢個故事我覺得係最好睇嘅支線
之後有需要場合先現身嘅作風都好型棍

所以佢出場嗰集就係XW最高收視既一集

以前tvb啲配音翻譯真係都好多錯處

塊西現曬形喎h漫?

臨尾攬住莉莉絲獸一齊死

嗰時朝早6:30播 無壓力

如果繼續停播，然後周邊繼續出嘅話
咁咪會劇透晒

我有興趣睇XW了

我記得我細個個時日日追呢套新番 不過睇完類似第一季完就無睇

之後記得唔知係咪通櫃巴個時出左seed 我就成個暑假由01追到去04

公道講句
當時02見到熟悉嘅角色再出場
係好開心架
最黑歷史係合體進化-o-同結局

百曉獸同百問獸係咪吉祥物黎對戰鬥完全冇幫助

無咩存在感既吉祥物

但係02對人物描寫係完全失敗
01嗰啲寫NTR、拆cp 都算
02組又無好好咁描寫，塑造到大輔無咩用，另外兩件係路人
寫到令觀眾覺得02組無咩用，但官方要強行推佢地上位好似劇場版咁

咪提呢套撚左大家幾年既野啦 Mei Mei Mei Mei Mei

唔改手關節既話真係屌出聲

細個？ 巴打幾大？

Ching邊到買？

講起Tri又諗起樣仆街野
班人對住隻閪貓就話朋友黎架唔殺得架
見到一乘寺賢騎住帝皇龍甲就一野轟到佢變灰
屌佢老母

除咗大輔 根本冇人當佢係朋友

一乘寺賢永遠站在被選中小孩對面

砌完都係放係到，拎上手玩就不了

問題係關節衰到除左罰企pose外，乜pose都擺唔到，好難令人相信係2019出品

2字頭

突然發覺原來00後都20歲了

點可以無

digimon xros sex

典型日本打工仔
放工後會飲酒醉住返屋企
但冇乜著筆描寫
太一兄妹嘅屋企人係最少戲份
家庭關係嘅劇情分曬俾配角

美美父母有出過嚟負責搞笑
間接都解釋緊美美嘅港女格點嚟
阿丈就有解釋壓力嚟自家庭同哥哥
太一父母我就真係諗唔起有咩作用

原來套野咁撚正

仲有三大天使

究極天使獸比銀鏡獸秒殺

佢兩個負責記錄故事
同養巴達獸

屌個廣播劇講佢大個同啟人結婚都未見返啲精靈

剩係記得太一細個搞到小光入咗醫院
之後比佢老母兜巴星咗野

印象中好似因為太一老豆老母都係打工仔
所以太一細細個已經要睇住屋企/個妹?
都算間接描繪咗點解小光咁倚賴太一、太一對小光咁大責任感

見佢最後清醒返話想同古樂獸過世
轉過頭就比健良老豆伏哂成班細路

俾銀鏡獸反佢招七重天堂反撚死左

唔係好記得個設定，好似數碼獸起數碼世界死嘅都會變番蛋重生？
咁點解01天使獸打完惡魔獸精盡人亡，識變番數碼蛋重生
但姬川隻食夢獸唔得？

利申無認真睇Tri 可能有野miss咗

好似無講原因 唔想重溫睇番有冇講
不過02巫師獸都無重生

巫師獸唔係人類世界死咩？

天使獸係同變完全體究極體差不多，用晒力量就退化？不過佢差在用得盡過升完全體，所以變蛋

巫師獸起現實世界死
所以要起現實世界做遊魂夜鬼

其實官方一直無講到現實世界死既係咪返唔到去重生
只係咁多年黎剩係見過巫師獸個靈魂
同係現實世界死既大部分都無復活過
而俾大家默認左

數碼暴龍真係好多bug
公認黑歷史嘅02居然仲可以比tri超越
但都唔會阻止到我追落去
希望reboot生生性性

其實TRI隻獅子獸係咪初代果隻

黐線就咁睇呢條片都已經喊咗

90後啲動畫係咪正先？

死完老母，個老豆好似乜事都冇

仲要無耐就搵第二個女人 仲細佬都生埋

家庭完全搵唔到自己位置

好啦，搵隻獅子獸叫有個寄托，點知俾人殺埋

個打擊大到

家庭唔好既女仔內心係怪啲
都好貼切佢點解咁鍾意同男仔玩
現實就係哩種女仔會鍾意搵男仔玩搵寄托
我覺得製作人係佢既人設有落苦功

我自己反而幾鍾意02
利申剩係睇咗01-04 (會排01>03>02>04，tri就算撚數)
個人認為02最大問題都係個結局/人設同-O-
伊織真係睇到炆，年紀同01嘅光猛一樣，但做出黎性格反感好多
京個設定又係怪怪地，講佢做隊長但又比唔上二手輔，講佢係電腦奇才又有大大個光子郎起度

劇情上講佢地自出自入數碼世界當郊遊，其實都無乜好講
01結局講咗數碼/現實時間同步咗
講佢地有入無出嘅話好難交代幾個細路消失咗幾個月
自出自入都容易啲講01嘅人輪流carry佢地

黑戰暴個故事又係幾正
進-O-又係痴撚線
神聖天使獸可以差啲送走黑戰暴
聯展進-O-反而比黑戰暴打到訓起度

已經比01木偶獸好好多
黑戰暴起碼已經搵到自己生存嘅意義

呢幅出自邊道?

02第一套劇場版播OP果陣

光通
re:digitize漫畫第9集第6頁變咗One Piece

so far較對字幕 重溫到02 30集
阿賢條線其實無乜問題 擺脫左黑暗力量
然後意識到犯下彌天大錯 同時身邊失去左太多野
臨近崩潰之滯蟲蟲獸重生 屋企人都正視左自己忽視左阿賢既問題
一切步入正軌既時候亞基利獸出現
不斷講D說話誤令阿賢覺得需要靠自己一個去糾正佢製造出黎既問題
唔想麻煩到其他人 或者話唔想令到其他人遇到危險 (善良/溫柔既特質)
所以即使大輔一開始就不繼前嫌咁叫佢入隊
佢都好矛盾 一來覺得自己無資格同佢地同隊 二來其他人唔會接受
而家睇到出黑戰都只係得大輔同阿京接受到
阿猛小光雖然都抗拒但唔會講到出面
當中伊織就係表現得最強烈反對呢件事既
甚至第一次出機甲龍獸果時第一個反應係
「點解要係同一乘寺既精靈合體」
甚至阿賢救左佢兩次 佢都只會想盡快還人情 唔想拖住佢
佢果種硬頸仲過份過阿丈 (愈重溫愈唔鍾意呢個角色
不過可能02寫得最好就係阿賢呢個角色同大輔既氣量

可能出左tri
02而家睇番個感覺係有唔同到 無以前感覺咁差
只係佢劇情編排得比較散 每集既連結位唔夠深
(同06第3季一樣每集都好有單元劇既感覺)
當然 結局真係好難救
本身BBQ唔係大問題 但佢BBQ得好求其
全世界都有拍檔 全部都有哂後代 後代又有拍檔
同其他世代既唯美結局真係好大落差

屌 而家改

已改

其實賢個轉變話快都唔算快，足足比咗一整集自白佢
之後每集都有比少部份講佢內心諗法
個人覺得佢本身個故事+轉變同佢屋企人都已經寫得好好
佢從良後第一次真心笑出聲已經要去到聖誕節果集

環遊世界果幾集我覺得幾過癮
設定上講番全球都有唔少被選召嘅細路
二手輔果代係2002年，數字上應該已經去到有百幾個細路

結局真係算撚數，想幫佢兜都兜唔到
除咗京賢呢對一路都有鋪排過下之外，其他都唔知做乜尻
大和同加布獸無啦啦做埋太空人
印象中之前好似無提過？

每個人接受程度唔同既 我自己覺得可以接受既
始終佢黑化都係因為黑暗種子既植入同家庭因素而造成
當佢擺脫左黑暗力量 屋企人又正視段關係之後
佢就係果個對任何人都善良同溫柔既人
同埋佢入隊都編排左好多集 唔係話佢一變番好人就所有人都接納佢先
後期去全世界果度我除左覺得塞集數之外諗唔到咩原因
都係果句 似06第3季既單元劇 等夠集數就大結局咁

我接受唔到無咗人獸羈絆，所以會排02>04
鍾意digimon其中一樣野就係人同拍檔啲互動
要睇人變獸不如睇番拉打
加上04後期啲進化痴撚哂線，得兩個主角有雙魂
仲要其他人比自己個魂去幫佢地進凱撒/鎧甲
配角連起隔離妹打打下補下刀嘅戲份都無
最後仲要整埋個金剛武神
程度等於01進到奧米加獸，其他配角仲係成熟期咁

太空人真係CLS
做band友咪幾好

其實阿丈/哥瑪獸戰績比想像中多
01唔洗講，祖頓獸戰績已經算輝煌
可以打爆到究極體嘅鋼鐵悟空獸 (雖然係佢自己on9)
02海獅獸都有唔少出場

伊織/穿山獸真係算撚數
進賤格獸果集仲要企到完場，光環都比飛蟲獸拎埋
進-O-拖累天使獸都算，戰績剩係嬴過條海魔獸 (唔記得係咪呢個名)

次次睇到-O-都笑死

阿丈>>>>伊織
阿丈真係一個好盡責既前輩
只係成日狀況外on99

伊織可以話係家庭造成
老豆殉職令佢比其他同年人甚至年長人成熟
但同時因為太硬頸好唔客易接受其他人意見
搞到劇中表現咁撚煩
可以話繼承左誠實紋章唔好果面

大個睇返伊織 用大人角度睇返都覺得好討厭
佢完全係一個反面教材
細個睇嗰陣，會希望自己千祈唔好變成一個咁討人厭既細路
如果唔計閪貓芽心同奸角，伊織絕對係全系列當中最討厭

伊織根本唔誠實
從來冇話過俾人知佢究竟係男定女

樹莉係一個可憐人
大個睇返會體諒同埋好同情佢

是
我本身都想講牙丈01有戰績
但諗諗下其實最後都係會spin返02係咁nerf 01 d人

完美例子

TVB最初當佢女仔咁配
講紋章特性 誠實同知識都唔match啦
反而誠實同知識match京子
又it撚同真性情 不過同純真撞左
結論：reboot 02應該要斬掉呢個閪角色

其實一開波唔係繼承
係新紋章代表可能仲好作
直情寫大輔代表奇蹟 (雖然有D撞光明希望個BUG位)
其餘兩個老作個特質俾佢地
覺得好過夾硬咁將奇蹟裝甲話係善良紋章變成
然後善良裝甲無左影 蟲蟲獸又無左武鬥進化

對02幾有愛都接受唔到呢隻核突撚樣
屌那星 齋講對翼，天使獸對翼咁型，
聯展完你比對基路仔嘅翼我
出招起個jer位射幾件pizza出去又係唔知做乜尻

呢隻野真係童年陰影黎
細細個追果時見換咗新ED
見到有機甲龍獸諗住睇埋其他兩pair聯展係咩樣
>>>>

所以我不嬲話02亂嚟
諗到就加落去

我覺得幾得意

古神獸真係好撚大陰影

完美唔明 點解咁商業化咁想賣玩具既02
點解會整隻咁有爭議既角色黎搞9天使獸

好懷疑果時將啲筆值all in哂落機甲龍獸條line度
聯展有3D、究進又有、轉戰鬥模式又有

印象中連玩具都好似剩係出過機甲龍獸同人面戰鷹獸
-O-真係唔多有印象出過

我記得細過有買過D玩具係可以V仔獸EX<->機甲龍獸<->飛甲獸咁樣換
人面戰鷹都有買 係古神獸好似無出

因為-O-完全無兩隻成熟期既合體元素 玩死啲玩具廠
連咁刁鑽既人面戰鷹獸bandai都出到（雖然唔係日版出）
不過呢個係我見過最災難既數碼暴龍變形玩具

係呢隻啦

單角龍獸真係好得意
同科學飛龍獸好大反差

諗唔到古神獸可以點變
當年整古神獸線進化線嘅作者應該轉行囉

+1
細個好似都有買機甲龍獸同人面戰鷹
可以轉換玩得幾過癮
唯獨無咗-O-

而家諗返 其實當初官方係咪有考慮過俾究天同聖龍出現係TV版
我見當年出啲周邊玩具呢兩隻都有出現下
係咪因為唔知點分配戰力所以擱置左
同埋02劇場版1係平行時空定放係邊一集既時間線前後
點解無啦啦可以話究進就進到 但劇入面無再提過

其實01繼太一亞古獸之後 我最鍾意係阿丈同哥瑪獸

純粹好奇一問
點解正常討論都要加密

Thx
頭先睇睇下無啦啦見到羅個下

古神獸 同人面戰鷹 好正喎
機甲龍咪仲樣衰

more more

漫畫版

人面戰鷹還好
古神獸

我都想知
好礙眼

哥瑪獸係01成長期入面最可愛
04都有出現一集

好正 成班哥碼獸

勁QQ好想捉曬返屋企

ching有taste

魚群大暴走！

終於睇到打完暗黑獸
呢對兄弟情大個睇返又另一種感受
而家先發現輝一進化畫面同其他人有小小唔同 人同靈魂既分別
Btw DF都算好細心輝一加入後過場動畫都有加埋佢

咦 我慢你少少 啱啱先睇黑鷹獸

我睇到凱撒暴龍同鎧甲加魯魯 好型
其實04真係好好睇 如果唔係俾舊有數碼暴龍既概念捆綁住一定係神作
Btw覺得三大天使既關係好耐人尋味
黑化左既基路比獸又會想俾神女既愛去感化
但係神女目的係搶返啲暴龍機 好hurt啊

拓也同小泉表白嗰度真係好深刻好想佢哋發展落去

係佢架啦 應該無人拆散佢地
30集打後輝二兄控 純平痴漢
好完美既結局 雖然我好鐘意04
但結局無遺憾 唔求出續集破壞神作

THE ENDLESS TALE

話說 輝一係咪未試過直接進化凱撒獅子？
印象次次都係先進黑獅再轉移進化

睇返頭嗰幾十集官方應該本身係想輝泉
可能拓泉人氣勁d同廢事又令人諗返傷心事

套野居然唔係for 小朋友睇

真係臭G黎

不過04劇失敗在始終理清人形獸形矛盾

單純出隻boss打完算

唔係拓也同泉交雜多啲咩
不過一開始明明輝二好cool 唔肯一齊做戰隊
點解俾古洛頓獸打完過左兩集忽然又軟化左咁入隊
原本以為輝二會係阿和咁既性格 但又唔似

有特別篇
留名係3集剪輯既特別版
另外第4集仍然未定幾時播

搵到戰魂嗰集最後比戰狼獸carry
同埋唔記得左係咪第20集 成team人摸黑 跟住牙泉好似攬實左輝二

男二黎講唔算傲嬌 最多慢熱啫
男二傲嬌指數：切羽>>>>>>阿和>留姫=托馬
就好似拓也男一黎講
係熱血但同以前既主角有啲差別

印象中輝二淨係俾過件衫小泉著

留姬

留姬男一 啟人女一

我以前一直都當係輝泉配

佢同友樹成日都俾人carry
所以雖然後期少出場打 但佢地出場都不成戰力
04花左好多時間去描寫仙女獸不成戰力 例如救神女嗰集佢會想用屎忽撞玻璃但不成

印象中拓也成日俾小泉攬住再打飛佢

算唔算呢 印象中少少 但就係記得佢都係妹控

其實覺得人獸大戰描寫得太少
睇TV版我就係覺得係三大天使不和
我覺得基路比獸好慘啊
二件人形天使好似成日杯佢咁

係咩 我覺得男二黎講
輝二都算係果斷理性
又無中二病暴走同男一/團隊有衝突
托馬真係無印象 但又唔諗住重睇05住

建良=光子郎

自古紅藍出CP...

我04最有印象係友樹進獸魂嗰集 佢失控得黎好鬼好笑
臨尾因為牙泉贏左大食比賽得到車飛

總集編

我都覺，根本冇解決過 人型 獸型矛盾
只不過係兩方領袖收哂皮

出左三集就總集篇

留姬喺秋山遼面前有加成

有無人知2-3集收視率點

亞基利獸同乾屍獸愈睇愈有武藏小次郎既感覺

Tvb版仲要一樣係胖虎把聲

追返02，金甲龍獸真係好柒，電視版又係咁劇場版又係咁

健康的皮膚，乜嘢喎

點解

可圈可點唔係咁用

個人真係覺得02唔差 唔知點解好鐘意佢飛去全球打怪果條線

02 最好既位係大輔 最後果集

夢想就係夢想，冇分大細

Google左 一直以為係好壞參半既意思
原來俾小學老師誤導左咁多年

真係再販

未買過日本PB 有無限日本信用卡

呢個就係特別編？

好期待 希望天使軍團唔係炮灰
閪貓究極體都係座天使 其實係咪用黎襯返基路比獸
閪貓同佢既進化型都太核突同有TRi既陰影 我不能接受

又杯大耳獸同健良

仲係唔出

唔知點解見到天使軍團好興奮
直覺主線係巴達同迪路應該本身係3天使
但又唔知咩事無哂力量/失憶先要搵拍檔

好彩有個習慣唔齊人唔會買
但而家01我仲係8缺2

光明獸=永遠的bug

新依套睇到恰眼訓

條片睇到最後, 播網絡偵探PV
以為係動畫化,開心咗一下

好傷心 連樹莉獅子獸都出過

光通個drive個套應該可以揀返日語?

如果係咁既設定都唔錯
好在意角色簡介有提既古代大戰

巴打請教下
點整

用VLC

thx bro
搞掂了

LAST EVOLUTION 香港幾時上

我都等緊

但係結衣bb配得冇乜感情 雖然把聲好cute

係呢個PO出現過既巴打應該都等緊

唔該哂巴打解答
我做唔到24小時MON住個PO

佢又唔係專業，邊有咁識配
為佢人氣啫

其實點解會杯嘅？

一睇造型即刻轉台

4月24日，但戲院唔開

延遲咗

吓 04成隊主角得拓也同輝二可以雙魂進化？

你好後生下WO\
冇睇過04咩
以前6點時段都有重播過

04得拓也同輝2有多過2個進化

有睇過但冇追

好想睇佢同千世獸果段情可以出係動畫上面

我覺得因為大耳獸太細隻 賣唔到好貴

天使系列可唔可以威返次

六翅獸算唔算威過

好正睇到有啲04既感覺 甲蟲獸好似好型棍

Same here 成日重睇嗰part 其實係鐘意01做前輩嗰種代入感

我比較希望新ACG搞得起

官網人物介紹得亞古加布有究極體嗰欄

幾肯定今次會出埋其他究極體啦
係見到天女似進聖龍有點灰

我反而覺得可以諗其他人既進化有驚喜可能係bug二人組

岩岩修字幕到青龍獸果集 其實到呢個位都唔係叫差
死啦到底真係覺得tri對我影響太大
定係唔同年紀睇到既野唔同呢

我覺得好多係01情意影響左睇02既客觀性啫

我自己會因為角色描寫而加分
但02班主角唔討好
所以睇完都唔會特別鐘意 最多不過不失

都岩 同埋大耳獸都出左data系列
啲人又唔會為建良而買

係無01咁神，但其實唔算差
01bgm仲有回憶加成

先播得個3集
01睇頭3集好神咩？

講緊bgm

總之就同一隻叫千年獸打五集game

最後用超融合將千年獸同角龍獸融合 進化做科學飛龍獸

係千年獸唔係千世獸
簡單啲講就係遼同千年獸係死敵
但其實大家都知對方先係好自己嘅好基友

留姬當啟人係細佬

啟人俾家姐恰

咁執著02做乜當年數碼暴龍係做比小朋友睇兒童向卡通片
最重要係小朋友鐘意賣玩具暴龍機卡周邊
你用大人角度睇梗係垃圾架 01咪又係爆谷片
01神係神在d歌同戰暴奧米加姐 動作同劇情都係小朋友向
02我幾鐘意裝甲進化前期打賢仔解放被困數數精靈同黑戰暴
tri果套對像係大個左既被選中細路 就真係抵屌啦小朋友唔岩睇 大人又破壞童年回憶

呀打錯字
隻game當年真係好好玩，畫面又靚過Pokemon部gba

又講返樹莉
50集有段幾好
雖然我唔係好孩子,就算係咁我聽日一樣可以带住笑容活下去
只要努力都可以成為好孩子

呢段野係會鼓勵到d弱勢小朋友

每一次睇完講解都覺主角同魔禁既當麻一樣每次解決完事件後未休息完就黎下一單，又要玩下失憶

當麻果個應該太密集d

呢段睇到

孤仔有得訂

可能我細個都係弱勢既小朋友
所以由細個睇03都好體會到樹莉個處境

其他人我估十個有半數都單純覺得樹莉係煩膠

唯一無「拍檔」嘅被選中細路
但最終佢嘅宿敵先係佢嘅拍檔

細個睇無同理心覺得佢係煩膠都正常
同埋最後佢都係企返起身振作
大個睇返其實好多角色都會洗白 會明佢處境
當然除左伊織同眼鏡女

02 真係除左大輔既夢想冇分大小、黑戰尋求自我
及川既可悲

冇其他位俾到我印象

不過伊織最後有扶及川入數碼世界

點都有d印象分俾佢

02最記得就係 - 二手輔
拍檔係二手，防風鏡係二手

7月7北美出LAST EVO BD
到底佢出之前香港睇到未呢

停播左?

一乘寺賢同秋山遼一齊打千年獸都好印象深刻，雖然得一兩幕
以前追重以為自己錯過劇情

另外就係達高獸嗰集

其實我覺得最on9係點解WS隻game啲劇情要同動畫版做犯駁
01 嗰集還好
02 TV寫秋山同game又唔同
搞到變哂平行世界

本身用game補完TV 個效果已經好正

依家好興出BD之前，有啲付費線上點播
今次Amazon唔知有冇

我覺得數碼暴龍大把角色可以出啲再靚啲嘅玩具
但偏偏就咁少嘅
淨係奧米加獸出合金版應該都大把人買

因應二手輔用乜都係二手嘅結論
所以小光做佢老婆都係二手

Sorry,係最少三手。

仲有佢老婆囉

尤其係阿武

講真，由02開始阿武已經變到極端
衰過一次唔理背後咩原因都覺得佢成世都係黑暗

02同tri既阿武係崩得最多果個

印象中佢話因為惡魔獸同天使獸攬炒令佢好憎邪惡

但01去到後面都無咩特別去講
02就做到佢咁

天使獸既合體真係不了

想睇數碼暴龍呀屌你老母

Shinn講我幾好有條片 講02武成長曲線

大輔再版就好
另外想知金甲龍獸有冇figure出?

聽日係咪都係無新一集

唔講幾時復播 點捱

要不是中國 聽日就有第5集睇啦

有排等

第一次追數碼暴龍
細個有睇過下但唔係集集追
今次remake決定集集追

細個讀下午校, 朝早成日起唔到身睇數碼暴龍, 除左03夜D播既, 跑返屋企可以睇到

之前嗰d咩12騎士出哂未?

01裡面佢最細個
拍擋為對抗邪惡死過一次
好多善良精靈為咗幫佢地死喺佢地面前
好唔容易救完世界
又有阿賢搞屎棍
又有達高獸搞佢條女
佢極端地憎黑暗事物絕對合情合理
02後期佢亦都接納咗阿賢
呢段經歷一啲都唔崩反而豐富咗呢個角色

Tri呢啲同人作冇討論空間

02佢有講過佢明有光明就會有黑暗
所以佢憎既唔係黑暗
係利用黑暗力量做壞事既人
因為01既事對佢影響太大
8歲既細路面對父母離婚 雖然大和感受會大d
但係拍檔第一次進化就死係佢面前
整個旅程親眼目睹有幾多生命因為保護佢地而無左
02會變左咁樣其實合情合理
而且佢黑化反而豐富左成個人格
唔係單純一個bug

Tri不如唔好再講

Tri成班一代發生咁多事都冇人諗起二代果班人
一代果班都算，有咩理由連呀武同小光都咁
當同人作算啦 成套都9唔搭8

支那都算勁，搞到香港劇場版冇得上TV版都冇得睇
一個武漢肺炎得罪全香港數碼暴龍Fans

TRI唯一嘅用處就係補完番前代5人組有姬川+大吾
同埋拍檔係四聖獸(雖然睇完02其實都估到)
btw其實tri有無提過姬川/大吾幾多歲
硬係覺得佢地嘅年齡唔多合理

希望快D復播

睇到last evolution好似勁多正皮
忍唔住入黎呻下 好想睇

第一批細路拍檔係四聖獸其實晨早喺小說版寫咗，所以話tri根本唔使理

今日有無第四集

無 武肺搞到停播

停左兩個禮拜

last evolution 入面，大個左拍擋就會消失，姬川/大吾大個左，4聖獸仲係度喎

除左3大天使，衰貓同疑似六翅獸，仲有嗰幾隻乜黎？

另行通知呀
隔離PKM都停到5月尾

第二張圖
主天使 衰貓(善) 鍵天使
果隻應該唔係六翅 係ヴァロドゥルモン

我都好想睇 好似話有係咁兒都提下隻衰貓
都真係唔話得 都已經個個想當做黑歷史都比幾秒佢同條閪婆
種感覺好奇怪 02寫死左個結局但又要係結局前加野
雖則都應該會感動 但係都會知個個都可以大個左再見

Thanks 巴打，係咪即係呢4隻？

所以原監督先話要同劇場版割蓆
本身佢請返角銅做，角銅提出設定同原作不符
結果東映寧願趕走角銅都唔肯改

係呢4隻
成個天使系列(正名好似叫眾神之列?)仲有好多隻 唔知會唔會講哂

劇透

即係LAST EVO之後仲可以出續作?

細個覺得佢好正

咁多套女主角小泉同留姬真係最正

我懶唔想搵番段訪問 睇SHINN講啦

佢兩個進化都好撚正

後頂沖

倒頭龍卷腿

好丁喎

金髮鬼妹仔

呢個point都同02tv結局撞咗

第7集天使獸已經証明左係隔離進化左入到去都係會變番巴達獸

但暴龍獸試過行入去冇事既

有帶過芽心 但真係輕輕帶過only

奧叔打輸之後 羈絆進化果到，係戲院聽到有人喊出聲

如果2020重製tv版係7分，evolution 應該係11/10

所以話其實有BUG

屌真係好想睇 就算俾人透哂都覺得會睇到喊

頭先喺第二個地方見有人問同一樣野
有人話24集提到黑暗塔好耐冇干擾佢哋
果集因為亞基利獸搞事佢哋進化唔到只能裝甲體打
估計黑暗塔干唔干擾係要有人控制
唔係擺喺度就有，要人為操作
動畫好多時係打暴龍改造者之後爆塔進化
咁佢在場的地區有開干擾都正常
佢唔在場果堆喇喎...

殘體字幕注意：

睇完佢個後感
好想睇呀

第7集 凱撒唔係現場架
而且都有幾集佢唔係現場但黑暗塔仍然有效
21集打後果D講法係無左凱撒之後所有黑暗塔都失去左本身既功能
只係亞基利獸佢地出現令到D黑暗塔有番功能

第1次睇05
個托瑪milf黎？
大門老母開口乜都得

期望唔高，無一出場比人秒都偷笑

係

元永：我唔理原作㗎喎

搵個原作粉碎機去處理童年回憶大作就梗係會死無全屍喇，東映究竟做乜嘢

Tri嘅問題唔在於元永有冇顧及原作
即使tri撇除設定問題
本身都係一套冇劇情冇營養冇深度冇視覺效果嘅鬧劇

03鋼鍊都係唔理原作
但依然係一套優秀作品

話佢鬧劇算畀面佢了
挖坑唔填聲稱大人既世界好多野唔駛解釋直頭係人渣所為
整個姬川好似好多伏筆結果掉完去黑暗之海唔解釋
然後播完求其喺個訪問話佢死咗
呢吓認真cls

可唔可以唔好劇透得咁理所當然

邊個訪問話姬川死咗？？？

監督の見解ではそのまま量子に分解されて消滅、つまり死亡したらしいが、グロテスクなシーンになるためあえて描写はしなかった模様

Wiki都有提過

監督元永慶太郎はそのまま量子に分解されて消えていくだろうとメモリアルブックのインタビューで答えている。

漢字都有啦，分解左做量子

都係嘅，劇情邏輯混亂固然令人愈睇愈嬲嘅最大原因，但係咁喎03鋼煉係因為原作未出曬先走原創，而tri.係基於第1、2作完咗多年之後推出嘅情懷向續作，性質上完全係兩件事。無可否認地有時服務到老fans嘅話，少量嘅劇情邏輯混亂反而能夠被接受，咁當然我都唔覺得原作設定再好就能夠救到tri.嘅劇情，

tri最恐怖既係 無一樣野做得岩

成套嘢咁多集我唯一覺得好睇少少嘅係第一集奧米加擊退嘅爾法果段仔，但唔包括太一個死仆街一開波見死不救同埋係咁loop爛市畫面

其實單獨睇第3章算係咁多章最好
冚家鏟reboot睇果陣真係有心痛
點知轉個頭隻貓無事

Tri個太一完全唔見哂d勇氣 扭扭擰擰
Btw反而覺得巴達獸中病毒嗰一part仔係最好睇 同阿猛d互動

tri 得究極比多獸一個擋住成班中咗毒嘅數碼精靈果part最感動，
仲要問佢地係咪要用咁嘅樣同拍檔say bye
但係前少少機械暴龍獸feel到自己失控
仲要進化做究極體打自己友果下好on9

大門老母好正

老實講太一開頭冇乜野
初生之犢不畏虎 以前就會唔驚穿紅外線 又唔驚放錯牌
學阿丈話咋 大過左唸野都會唔同d
當然我唔係話讚佢啦

Last Evolution 香港幾時上

好想睇呀

忍撚住唔上網睇屌你支那肺炎阻撚住我睇戲

你見仆街美美同呀丈打到帝皇龍甲連蛋都無就知tri入面人同寵都變晒仆街

Tri D動畫製作同神雕俠侶動畫後期冇分別
仲差過魔法戰爭

最撚on9係見到帝皇龍甲同一乘寺賢都完全唔會諗起下02班人
求其寫一幕係講01被細路contact唔到佢地都好丫

呀猛同小光因為件事先上門搵大輔佢地

失蹤咗半年都無人理

其實TRI明明係可以帶翻起02班人
但冇做到

一講tri個post即刻靜咗好多

阿孟仲要同02其中兩個住同一棟大廈...

本身今日應該可以整哂02 d字幕
點知無啦啦諗起全部既插曲都無放中日字幕
諗起01有放既情況下我決定從頭開始整過
但有D插曲無中譯 要靠自己
睇黎又要搞幾日

放棄02把啦

究竟幾時會復播

睇哂 今年已經重睇哂咁多季除左05

我印象中既05
除左大門大 就係郁人同知香既比丘獸
純平我覺得無咩野 我心目中伊織可以同芽心並列

純平前期係既 但後期都無似無咩野
開頭一定有缺點既 睇下之後有無改到啫
伊織綜合左大多黑人憎既元素 所以私心最討厭
發覺02係專寫到啲角色又固執又煩膠
大個睇返得大輔同賢最順眼
芽心就算啦 Tri有邊個角色無寫崩

唔係話鐘意既 但02 6個角色中係賢最寫得最好
大輔我唔討厭都無咩感覺 就係覺得官方好刻意貶低佢好慘
02既阿猛同小光 我自己睇有種好耐無見既朋友嗰種距離感
咁多季最唔搞事既男二得留姬同輝二

留姬既配置完全係男二
健良係好似光子郎咁既工具人
輝二既初期真係得頭六集
俾古洛頓獸打完分散左兩集就變左同伴
打暗黑獸勸拓也冷靜唔好送頭 我覺得好好
我覺得輝二係慢熱啫 未算傲嬌
輝一係令到佢更加感性

但係佢未歸隊前一帆風順，咩斷橋呀行錯路呀無發生過，領先其他人，埋堆之後係咁仆街

係呀

美美一定有用過大和
冇佢冇結局果粒tg
大和自撚私搞搞震我真係感受唔到任何魅力

咁大和都叫貢獻咗段口琴聲，係幾好聽幾有氣氛既，結局吹多次口琴畀加布獸聽都幾感動。

我覺得係因為成team人後期都開始步向光明而佢既黑暗面要去到好後先開始浮現出黎
否則大和呢個角色真係可有可無，或者可考慮將佢配比牙丈
牙空都係去到最後個人格先鮮明
後期都係佢湊住光猛咁濟

戲院開返會上last evolution 未
好想睇！

阿空同老母和解左之後D母性出哂黎

我諗仲要重新排期果D 估起碼要7月

集體客串04

01: 亞古，比丘，哥瑪，迪路，甲蟲，巴魯
02: V仔，麻鷹，穿山，蟲蟲

03:紅蓮騎士獸

邊到見到

彩蛋位講得幾好

光通巴幾時整下呢啲片？

都係台灣嗰個shinn講得好 呢條好悶

點解係我

你熟書嘛

整呢D片好驚講錯 尤其digimon呢D瘋狂食書系
而家剩係整字幕已經佔據左我所有時間

賢不嬲都人氣唔低 你見GEM出02第一個就係阿賢就知
不過記得呢個PO一出黎果陣有D意外小光比想像中低

想講 光子郎仲多過太一 肯定

同shinn比邊個靚仔啲先

數碼普遍多男飯
就算OK小光既好多應該都會揀返太一/牙猛
但牙空真係低得濟

Uhmmm.....

光子郎0102都係團隊mvp
連同人作入面大家都9下9下嘅時候得光子郎推主線
人氣唔突出真係冇天理

又蝦啲it 毒撚

細個其實唔係好鐘意太一

原因係有集太一 整壞左光子郎部電腦

「電腦有問題，打吓就好」
打到死左機

終於追完04
結局好完滿

咁耐無得睇 嬲唔嬲

左上仲有迪哥獸大口仔

tri 真係睇到個人好躁底

睇完之後真係唔明點解可以有套咁垃圾嘅作品
完全無可取之處都算，重會睇到嘔血

古樂獸

之前睇到第四章之後已經無追落去
呢幾日睇埋最後嗰兩章
真係bug到嘔血
作畫人設劇情節奏全部都唔得
唯一可取之處係BGM

條尾咁長唔似係

又v仔又亞古 竟然掛住走難唔幫拖
皇騎喎

果隻好似迪路黎

如果阿猛唔係配巴達獸應該少好多票

睇完04既劇場版
仙女獸招倒頭龍捲腿真係痴撚線級淫

小泉

仙女獸d招全部都係賣屎忽

其實合乎現實
睇唔到電視打下佢就睇到

以前啲二極管就得
而家壞就=壞

其實嗰原理係咩呢打完點解會無事

終於揾番出嚟

有招拎個屎忽頂人痴撚線

以前係一個個零件砌一部機出黎
咁啲焊位唔實 接觸不良 有塵入嘅
拍兩野咪會好番
但而定啲電子野
好多時一塊底板過
一粒件出事咪成塊板有事

雙旋飛轉無屎忽睇架

last evolution 16號上

邊度出既NEWS?

MCL都係寫16號

反而係美美比我想像中多

買！

為慶祝日本經典動漫作品《數碼寶貝大冒險》的重啟作品《數碼寶貝大冒險：》動畫在 4 月份展開了全新的篇章（目前因疫情影響而暫停播映），日本 Megahouse 玩具公司旗下的數碼寶貝盒玩系列也將重新集結，推出可愛的「《數碼寶貝大冒險》數碼寶貝 MIX」（暫譯，デジモンアドベンチャー デジコレ！ MIX）塗裝完成品，共有 8 個人氣數碼獸！參考售價為各 880 円，預計於 2020 年 9 月下旬發貨。

讓大家久等了！
《數碼暴龍 LAST EVOLUTION 絆》將於5月16日（星期六）正式上映。

9日後，一眾被選中的孩子與數碼精靈將於戲院與各位見面！

《數碼暴龍 LAST EVOLUTION 絆》
日語原聲 中文字幕
5月16日 最後的進化

#Neofilms #新映影片 #數碼暴龍 #Digimon #LastEvolution #絆 #花江夏樹 #細谷佳正 #三森鈴子 #小野大輔 #松岡茉優

松岡茉優

黎喇！！！值得開一個新post叫人睇！！！

弱弱一問，睇last 同tri 有無關聯？
睇last 同係接住邊個系列

時間線: 01>02>TRI>LAST
不過劇透話無睇無所謂

屌你正呀喂

幾時賣飛
想睇香港首映

被撞中完會暈cls

希望會有啲記念品送啦

想抽成套卡

有D即係邊度?

要打飛機了

大耳獸成名作
睇番個時間線係02年暑假
即係大概係14-17集之間
果段時間竟然有心情去旅行

但呢集真心麻麻地
太黑暗又唔熱血

個風格唔同左 好黑暗

但我鍾意呢個style
唔洗套套都大門大咁熱血既

呢套幾乎比得上tri
懶係高深其實狗屁不通

你講另類style，第一套劇場版嗰種大怪獸feel 其實都好正

果套似番digimon本身果種弱肉強食既感覺
BTW原來我未聽呢套劇場版既後日談廣播劇 有D興趣想睇後續

所以主要跟番CCTVB D名 始終大家應該都聽開
翻譯我就盡量跟番日文本身個意思

我覺得佢作為結尾接返無印tv已經好正
起歌出無伴奏版butter-fly真係起哂雞皮

當年COCO譯素娜
咁大和又唔譯也媽多

呢套我覺得首bolero先係重點
果種奇幻歷險嘅感覺出曬嚟
另外算係動畫史上最貼近digimon原始設定
養夠鐘數就進化，唔係每隻都係高智慧生物
唯一比較bug嘅係tv太一竟然對呢段記憶咁模糊

睇過啲cd版本小光叫嘉兒

係喎，仲有青文同愛子動畫
d譯名真係多到

八神嘉兒
高石武
好似係台灣譯

Bolero我到大個聽返
每次都只係諗起數碼暴龍都已經夠痴線

係呢套都係我favourite
加埋首OST真係一流

本身02就係當數碼世界係旅行咁架啦

青文出嘅動畫cap圖本都用呢啲名
因為台版都係佢出，港版佢只係換咗封面

剩係digivice都好撚多譯法
剩係TVB都已經有數碼佩章/數碼暴龍機/暴機龍乜乜乜
我全部統一叫數碼佩章算
除非叫番D-3

阿猛真係經9典
香港叫猛 台灣/大陸叫武
最後02一出黎 原來係岳

但佢地係現實去緊旅行 猛光兩個
然後有事叫大輔佢地飛黎美國 好似無時差咁勁快到
最後仲早過猛光到summer memory

有無諗過猛光去拍拖先咁遲到

咁個頸鏈叫咩

猛光派表示

你指放紋卡果個?
係既話就叫讀數器
講起紋卡 01叫紋卡 02叫紋章
我最後決定跟番佢分開

紋卡係真係入讀數器果張卡

01最後比人揀爆咗nsm卡之後改口做紋章都正常

可以咁理解既 不過日文係同一個詞

成日覺得個讀數器無鳩用

佢最後一話個解釋幾好
「雖然紋卡(實體)爛左，但代表你地嘅紋章力量一直喺你地心中！」
咁紋卡同紋章又真係可以係兩樣黎

讀數器本身既作用係將紋卡代表既力量具體化令到班拍檔可以進化
然後就食左書

然後去到02又講番要數碼世界既平衡回復正常又要佢地奉獻番個紋章力量令到班拍檔進唔到化

唔知係邊要成集睇住黎補wo
我無咁快整tri 唔想面對
諗住跟住個播出順序黎整

真心
唔整tri應該冇人覺得失望
呢個同人作不如唔好整
你又可以輕鬆啲

垃圾tri自己上viu都有得睇啦

呢首歌真係繼greensleeves之後唯一記得既交響樂

岩岩睇晒三集
唔知點解第一集睇到太一飛身抱滾球果時有啲眼濕

我記得正傳入面都有播呢首，用古典音樂但match返嗰集氣氛 好正

太陽打完悟空獸返左現實世界嗰集，電影版導演細田守監製番嗰集

遲早都會整埋既 始終同一個系列
不過唔會爆肝
其實我之前儲果個版本既tri譯得好好多
但佢死都唔出最後果兩章 我諗果team人應該唔會想再面對

巴打點解咁比心機咁有心整

屌 仲有一個禮拜 點捱呀

Mkvtoolnix係咪一定要逐集逐集合
我自己整其他動畫 整咗少少就嫌麻煩

【4月】《數碼暴龍：》 (6) LAST EVOLUTION絆 5月16日上映

可以批量整既 但我慣左逐集整
殘體字注意

嗰時入戲院睇
睇完都唔知睇咗D咩

當時仲心諗咩係毒素氣

呢集有好多好熟眼嘅致敬位
快D復播啦

頭先無聊得滯飛住睇返呢套
真係唔知噏乜鳩

巴打好有心機

邊度有數碼暴龍xw既漫畫睇
有冇巴打知

點解05暴龍獸係用大雄把聲笑撚死

啟人獸

最過癮係再進上去會變獎門人旁述

咪同01一樣

01一進成熟期就會變獎門人旁述
05要完全體先變

自膠
唔知點解load咗做亞古獸

佢依家幫政府拍埋啲咩停止暴力宣傳片
屌佢老母

個個扭親條頸咁

最近由03開始追到05
唔知係因為畫風定係因為主角年紀唔同左，覺得05同01-04感覺完全唔同，唔係話差但硬係好似爭咁啲野咁

我前幾日重睇05 睇咗頭10集真係悶到瞓著啲畫風好唔數碼暴龍都算 仲要不停畫崩 仲諗緊睇唔睇埋落去明明以前細個睇冇乜嘢

細個只要係卡通咩狗屎都睇得落架啦我都係睇緊頭幾集

呢句好中point